糖妹放題一年$8000

hahahahahahahaha

對腳

就咁睇圖完全load唔到係糖妹
係咪我問題

邊個同你講佢係糖妹